學術討論 身為佐助型毒撚 應該點樣同女仔開展話題？？？

學術討論 身為佐助型毒撚
應該點樣同女仔開展話題？？？

amaterasu

唔使出聲
D女自然會o係你身邊噪生晒

千鳥

眼神對望...施展幻術

之後條女就會墮入你愛河